其實nba依單野先係6月以黎令國際關注最大張牌

終於上升到去世界vs中國, sorry for 殘體

但想睇支那有冇聲氣講，燒佢老母

繼續 Say no to #Chinazi